有冇人好鍾意剪腳板底層厚皮出黎？

用指甲鉗逐啲逐啲咁起
岩岩又起左塊出黎
聞一聞醒腦提神